到左今時今日你預左未？

去前手機屋企汁乾淨係機本啦 記低律師電話
如果手足唔小心比狗咬左，做定心理準備實比人打到仆街先啦 ，
番到曱甴屋又打一獲啦（你明的）實唔會比你好過
（請堅強 獨自面對）
律師話唔比講
律師話唔比講
律師話唔比講
律師話唔比講
律師話唔比講
律師話唔比講
適合時候
話律師話簽權利紙先答野
話律師話簽權利紙先答野
話律師話簽權利紙先答野
話律師話簽權利紙先答野
話律師話簽權利紙先答野
權利紙寫明你可以做咩（寫明可以打比律師） 簽撚完緊係可以名正言順打啦
要等律師到
要等律師到
要等律師到
要等律師到
要等律師到
要等律師到
班曱甴會同你講話佢地無用 唔會黎
請你
堅強堅強堅強堅強
等
等
等
等
等
之後實搵班good cockroach同你吹水 套你料
乜都講*律師話唔比講*

見完律師，講哂要講，（可以落埋口供最好）但有機會唔落住去搜屋（有機會）律師會走 唔會陪 尼個時間又係堅強 堅強堅強堅強堅強
搜完番曱甴屋 ，打手指模，要打
要張紙寫住你因咩事拉 有個c字stand for crime 唔洗擔心係confess （想要firm可以話要打比律師問）

過多陣律師會番來同你錄口供
唔該，律師唔係萬能 因為佢地講緊自己有百幾單跟緊 累係正常。
自己都要
double check 份口供
double check 份口供
double check 份口供
double check 份口供
如：做過唔怕認同 如果做過唔怕認 差好撚遠
寫*唔回答*唔等於你一定無事
落完等曱甴比保識
完